過期tg 會否更毒？

Reports of expired tear gas canisters picked up by protesters in Egypt led to theories that it could be more toxic, but Steve Wright of Leeds Metropolitan University said if enough time has elapsed that the chemicals have broken down inside the can, then it makes the canister less effective.[14] However, a study carried out by Mónica Kräuter, a Venezuelan professor of Simón Bolívar University, collected thousands of tear gas canisters fired by Venezuelan authorities in 2014, showed that 72% of the tear gas used was expired and noted that expired tear gas "breaks down into cyanide oxide, phosgenes and nitrogens that are extremely dangerous"

from wiki
有兩種講法 有無化學巴打解釋下

下次採集啲拎去化驗

我都未搵到可靠嘅資料證明過期tear gas 更毒

When was that study from Leeds Metropolitan University? Coz it's been renamed as Leeds Beckett University in 2015.

idk just copy from wiki